Gli scheletri dei dinosauri del Museo di Storia Naturale sono numerati a partire dal 1. Per la numerazione sono state utilizzate una o più etichette, su ciascuna etichetta è scritto un numero tra 0 e 9 (due di queste etichette sono rappresentate nella figura). Sappiamo sono state utilizzate 29 etichette con il numero 0, e 38 recante il numero 9.
Quanti scheletri di dinosauro ci sono nel museo? Se ci fossero più risposte possibili, darle tutte.